<!-- Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM) -->
По суті це наш HTML. Він дає можливість JS взаємодіяти з HTML та CSS.
<!-- Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText? -->
innerHtml це внутрішній HTML якогось елементу. innerText це текст. Перший повертає HTML код, другий текст.
<!-- Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий? -->
1. getElementById
2. getElementsByName, ...TagName, ...ClassName
3. querySelector/querySelectorAll
<!-- ------------------------- -->
Який краще, це все залежить від ситуації, але більш зручніший querySelector, тому що вони нам дозволяють шукати елементи на сторінці, 
використовуючи стандартні селектори CSS.